其實富野係咪一個廢老？

思想守舊成日以為自己啲作品係神作富有深度其實根本就垃圾又鬧其他高達作品，自己嘅作品就最好，垃圾廢老

睇下套G復國似乜嘢